［做野啦喂］全民一齊做報警撚

今日打風見到好多冧樹呀，違例泊車，有人高空擲物，甚至屋企隻狗走失，一定要報警處理！
（你知啦，小事可能化大）
記得打番區內報案室電話要求處理及跟進。
佢地唔肯即時處理，就一定要問清楚點解，不斷追問，追究責任！

一齊做個良好市民

報驚有黑衣人刑事毀壞

齊齊打，日日打，區區打，人人一齊打電話報案。全港十八區真係發生好多事要警察處理！

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

推

push

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

嘩 如果3個鐘有二萬四個call咁點算

邊個再講9203係好警察我立即

見到藍絲搞事就一定要同警察講，話佢貼連儂牆，警察即黎

咁希望佢加派人手處理案件啦，唔好放哂資源對付d垃圾黑衣人到